知唔知點解咁少和理非進化做勇武？

因為勇武成日輸呀：
唔玩暗殺
唔打遊擊
冇遠程射擊
唔玩漆彈
神獸完隻狗仲識行識企
TK多過傷狗
一拉又拉十幾件
叫人點交條命俾勇武呀？一日唔改善勇武只會越來越少，今次進化都要犧牲一千手足，下次呢？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

恐怖襲擊輸得仲慘，咪推人去死好無？

勇武明明係想攬炒
但係點解要攬炒警察
唔係攪炒高官及家屬或大商家
民意已經燒鋪燒屋都無問題

我相信香港警察係自私 見到班商同官仆街係唔會點做野
只要唔係自己奶野 相信佢地都只係會做份內事

警察恐怖襲擊咁耐 有無輸呀
唔還手on9

而家民意無逆轉外國支持咪因為咁，到你恐襲民意國際關注無埋差佬再變態啲都無人幫

咁快割咁咪轉行做勇武囉

香港勇武=打狗打狗同埋打狗，冇喇

唔認同我唔緊要，我只係講出個事實，手足已經死左唔少，拉又拉左好多，啲曱甴根本唔驚勇武，佢地唔夠打又可以死守等支援，人數差距咁大都攻唔入。

除左暗殺同神獸，邊一樣係恐襲，咁樣都恐襲其實燃燒彈都算恐襲啦

香港人要割
次次比人打, 狗開槍先會多人出黎

割了割了

香港勇武=挨狗打坐十年同私了藍絲？ 邊有打狗姐

冇話要割，只係唔想前線手足俾人喪拉同虐打

人地國家得我地唔得最大主因係因為過左五個月 香港仲係好多自私撚呀
要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

官=/=建制派，要搞唔好搞建制派

搞建制派 = 攻擊政見唔同嘅人
搞官 = 表達對政府不滿

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！